前幾日去見工⋯

開頭都好地地 突然俾佢問點解會選擇呢份工 同我之前做既工 工種前途唔同 ⋯個下個腦突然空白 講話冇乜野做 之後面試過程就變咗 人生職業輔導 ，問我諗清楚自己想點未

我係咪冇機會喇？

冇啦冇啦

你係去談心定見工

見工根本唔駛講真話，吹得好聽就有機，你話呢
咁都肯請你佢應該係閪到冇人做，自己諗

on9 直接同佢講 冇錢囉傻閪 有錢我洗呢份工? 橫掂都衰咗 點解唔答得型d

係 in得差都有offer仲驚

打工仔關係就係金錢換取勞動力咁簡單。佢又唔撚係出10萬一個月使唔使寫份論文俾你話點解要做呢份工

懶係有人生規劃
講到好似人生plan 左就會成功咁